今日蘋果A12版 8月12日

今日蘋果A12版 8月12日

香港需要人道救援

當下，香港極需要不受滋擾的中立醫療團隊。我們需要無國界醫生、聯合國維和部隊，以及其他人道救援組織。只有他們可以為香港提供正常醫療保障，免於中共香港警察滋擾。以下這個聯署，是要求美國派遣醫療船以提供中立的醫療服務。美國醫療船扺達後，其他國際醫療組織就更易來港協助，以減低香港人在今次戰爭的傷亡。

這是十分實際的要求，也是極為急切和重要。為免香港發生大規模人道災難，請各位簽署並廣傳！